電子唸天唸佛機之迷

屋企ar婆 初一 十五就會放部機係神台 南毛all lai 駝罰半日 人都癲 唸經一係就幫自己積功德 一係就超度仙人 用機機唸有春用
利申 耶撚

耳濡目染下，對d盲毛黎講的確可以種下佛因
正如耶教都唔會對個盲毛解釋三位一體
不過信得耶既智力通常有d問題
（唔計為利益信）
你唔明我都理解既

細個用耶撚自收室 咪星期日順便返去識下女

咁呢d唔係叫耶撚啦

呀呀呀∼∼呀呀∼∼∼呀呀

自修到打"自收"睇到無咩用

因為坐到高考收左皮 所以叫自收室